其實堅尼米拿都幾勁

打到三十八歲都仲keep 到

Fans

郭兆祥 羅鳳群 黃偉誠 你地好嗎?

之前背埋身份證number 而家唔記得左

係郭兆強